放唔低

分左手又放唔低 可以點

時間

成日都有想搵佢既衝動

你講定佢講

若然人地唔著緊你 你仲走去搵佢冇意思

佢講 分左之後仲有聯絡個幾月跟住就斷左

岩既 所以覺得自己好犯賤

時間和新歡是最好的良藥

因為我自己都好犯賤

咁就唔好搵

現階段覺得一秒都嫌多 仲有覺得未放低就投入唔到新感情

專注去做啲對自己有益或者有興趣嘅嘢 充實下自己 慢慢就會放得低

至到你搵到另一個人

突破犯賤好難

忍唔住

好似前路茫茫

早幾日佢生日 又犯賤同人講句生日快樂，
但係人地同女朋友開開心心慶祝緊

垃圾
最多兩次好喇

從來都冇放唔低嘅人 只係你肯唔肯放過你自己

被分手既永遠都係係後面睇住人地開心

點解咁特別係兩次

點樣可以放過自己